香港七夕激光祭典

真心好令
令過乜鬼fing香江
革命成功後絕對要每年咁樣紀念

推